# 【免费好用的梯子】五款2023年免费靠谱的上外网vpn，手机电脑如何挂梯子首选

**推荐五款2023年最新免费靠谱的上外网VPN，支持手机电脑iPhone/iPad/安卓/Android/Mac/Linux/PC/路由器，都是免费稳定无套路的梯子工具。虽然在目前的大环境下，想找到一款真正好用的 免费梯子难度不小，但大浪淘沙后，总会有那么几颗沧海遗珠在闪闪发光。推荐的这几款免费手机电脑梯子都是可以多平台多设备使用的，但侧重点各有不同，大家可以根据自己的实际情况去选择。**

## 一、DoLink免费手机电脑梯子

功能特点：

1、支持ios/Andriod/windows三大主流系统免费下载使用
2、能观看油管720P视频并超前缓冲
3、客户端对于三大系统的各版本兼容性都很不错
4、各节点延迟低
5、对于新用户，每个月享受10G的免费流量

总结：DoLink是我常用的一款免费好用的梯子软件，不仅能够解锁Netflix等流媒体，而且在客户端的完善程度上做的也很不错，在使用DoLink的时候，我习惯打开游戏加速模式，这个模式下，比单纯的上网模式网速更快。

## 二、Westworld 免费梯子中的No.1

网址：[https://xbsj3462.fun/i/ask025](https://xbsj3462.fun/i/ask025)

功能特点：

1、支持ios/ipad/windows/Andriod/Macos/Linux/路由器等全平台系统稳定运行
2、观看Youtube视频4K画质可以做到无卡顿超前缓冲
3、高质量的线路通道，全栈IEPL专线，等于是网络上的高速公路
4、节点延迟低，用来进行游戏加速也没压力
5、支持解锁Netflix，Fulu等流媒体的观看权限，并且能流畅播放最高的清晰度
6、不限制设备连接数量，只需要注册一个账号，就可以多个设备同时连接

总结：实际上Westworld在我心中应该属于最好用的免费梯子工具，在各个平台和设备上的表现也十分优秀，客户端类型开发分布十分全面，后台线路地区也很丰富，无论在哪里，只要连接Westworld，都能选出一条最优线路。

Westworld对于新手十分友好，不需要任何额外配置，只需要下载他们的免费客户端，就能一键安装免费使用，如果实在不会，官网上还有详细的教程。Westworld的香港节点使用体验非常友好，无论是延迟还是网速都很快，并且观看视频没有任何缓冲等待，播放速度很优秀。

其实最初Westworld针对新用户是有免费试用三天的策略，当然，目前这个方案依然存在，不过由于在注册阶段支持虚拟邮箱，所以通过不断更换虚拟邮箱注册新账号，就能源源不断获得永久的免费使用时间。



## 三、Surfshark

功能特点：

1、不限制设备的连接数量，可以多设备使用同个账号登录
2、采用无日志的运营策略，不会记录用户任何的使用数据痕迹
3、银行级别的加密，能够有效保护用户隐私不被泄露
4、内置CleanWeb功能，可以帮用户有效过滤广告和来自网络上垃圾流量的骚扰
5、支持长期挂机下载BT种子
6、每天提供给用户1G的免费流量
7、客服7*24小时全天在线解答疑问

总结：Surfshark的总部位于维尔京群岛，安全性有足够的保障。其软件界面UI设计十分优美，而且足够简洁干净，对新手的友好度高。我曾经用Surfshark高强度下载BT种子，24小时挂机不会出现断流或掉线的情况，并且在各客户端上的使用情况也十分稳定。

Surfshark在全球63个国家部署了超过1700台服务器，无论你身在哪个地区，都可以选择到合适的上网线路，而且速度都不慢。虽然品牌运营的年限并没有很长，但其后台的架构以及客户端的稳定性，都像是一个老牌梯子厂商，技术实力非常过硬。

作为一个免费且好用的梯子工具，Surfshark不断进行系统升级，从ssr协议到V2ray，稳定性逐步提升。

## 四、Pure

功能特点：

1、在全球59个国家部署了超过5400台服务器提供给用户免费使用
2、客户端设计十分精简，一眼就能学会用法
3、提供分流功能，可以指定设备上的部分软件通过Pure的代理软件
4、能同时连接6台设备，并且不会相互挤兑下线
5、线路延迟低，支持游戏加速


总结：Pure的注册地在香港，并且是一家运营了七八年的老牌免费VPN厂商，它的注册地决定了它对中文的支持十分友好，可以进行不同的协议切换，满足用户不同的需求。

Pure的延迟很低，对游戏加速的支持做的很快，即使你本地网速不快，经过Pure的内部网络优化，在使用代理网络的时候，网速也会有一定幅度的提升，并且对本次使用体验良好的节点，还可以一键收藏，方便下次继续使用。

Pure作为一个手机和电脑上都能免费使用的梯子软件，其客户端并没有植入任何的弹窗广告，甚至还能帮忙用户过滤来自浏览器中的恶意弹窗。

## 五、Cyber

功能特点：

1、中文支持十分友好，不需要通过翻译软件进行翻译
2、流量伪装出色，能够将用户流量伪装成正常流量，躲过防火墙的嗅探
3、拥有香港等低延迟节点，上网速度快，延迟低
4、在全球91个国家部署了9100多台服务器，不限制使用流量
5、支持七台设备同时连接使用

总结：Cyber在pc上的客户端做的很不错，相比于其ios以及安卓上的免费客户端，pc上的客户端在功能更加丰富化的同时，也做到了让人一目了然的简洁。其内置的恶意广告拦截器，更是能让用户在上网过程中免受恶意程序骚扰。Cyber对Wifi也可以进行加密，比如在一些公共场所连接Wifi的时候，开启软件上的Wifi保护功能，就可以防止黑客通过公用网络盗取我们设备内的信息。

Cyber在全球拥有百万级别的用户，这一点就足以看出其优秀，由于其稳定运行了多年，并且一直提供免费的服务，使其在全球的口碑十分出色。

**一般来说我是不太建议用户使用免费的手机电脑梯子工具的，一方面免费的工具会参杂很多恶意程序，第二方面用这类免费的梯子软件进行作恶的成本过低，导致网络上很多下载后的工具都不太安全，但是这五款免费好用的手机电脑梯子都是我自己长期使用后留下来的，经过了时间的检验，可以放心使用。**
